法唔法國呢個世界..好多野都只係一個假象？

好似尿袋d容量咁 話就話有一萬
但其實實際只係得六千既

電話d rom同ram又係 永遠都比人cut咁一大忽

d車咪錶都係 寫住70
但係其實可能得65甚至更低

當然仲有民主呀 一國兩制呢d啦

各位手足點睇

yes